坐坐下又3點

坐坐下又4點

打個j 洗埋手就訓啦

唔喎

做咩又咁夜唔訓

hi毒撚

一陣又天光

點解咸青口離離去去都係你地